外交部竟然撤回撐林鄭言論 林鄭末日已經倒數〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

咁都有得撤回?真搞笑
如果送中條例都撤得咁快就好

靜地地贏啦阿燒

出少句聲啦仆街

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

即係有排都未未日

冇所謂喎呢個又 林鄭唔落台有咩所謂

林鄭未末日,持續民憤

靜靜地.....

愛護大自然，請勿燒山

留番林鄭其實好事黎 唔係度氣好易散

多謝燒山

可以又係777自己放出嚟,性交部經協調後理解到777嘅真實圖謀,所以未撤回囉.
777想獲得多5個月時間

終極一燈 為求維持抗爭力度
蕭生已經係不擇手段

其實冇乜分別，佢落唔落台個運動唔會受影響

先唔講燒山燈唔燈，但其實換走林奠又如何？最基本問題都冇解決，而家問題出於中共，係佢破壞中英聯合聲明！2007年開始特首同所有立法會議席由普選產生承諾全部走數！現存制度下，只有傀儡至可以做到特首！一日中共唔倒台，香港都冇運行！

留番林奠係到仲好, 多謝燒山

放過我地啦燒山

定咗格

呢個燈唔燈都冇所謂啦
反正只係個傀儡

腦燒真心煩膠

燒山都知冇咗林奠好難WECONNECT, 留佢到出年3月我地應該可以同外星人connect埋

其實佢落台只係表示會開始清算警隊